乜連登多左咁多女嘅

咩現象

幻象

紅字巴打

邊到有?介紹呢睇下

扮女你又信

叫我？

唔好呀清
好多人排緊隊架

幻覺嚟 嚇我唔到嘅

因為連燈越黎越低質